痴線 天氣凍冰冰上海街班jm淨係著條絲襪夠唔夠暖㗎

好擔心佢地身體健康

唔show條腿點得啊

如果我個仔當初順利出世宜家好似佢咁大個

有咩好睇 你都係腳一對

hello moto

hi antie

Janice Man?

jm=姐妹
識唔識㗎你

有病 人地著出嚟就要比妳影？

示範圖

整容樣好樣衰

我都覺

邊隻字寫有圖
盲？

cut左前面7個字佢
由"我入到嚟"開始睇

=_=